[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 1788,
        "question": "ÖNÜNDEKİ GENİŞ BIÇAKLA TOPRAĞI SIYIRIP KALDIRAN, TEKERLEKLİ VEYA PALETLİ BİR YOL MAKİNESİ",
        "letter": "B",
        "answer": "Buldozer"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 182,
        "question": "Halı, kilim vb. şeyleri hızla ve kesik kesik silkelemek",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çırpmak"
    },
    {
        "id": 941,
        "question": "Ermenistan’ın para birimi",
        "letter": "D",
        "answer": "dram"
    },
    {
        "id": 562,
        "question": "Çeşitli renk ve büyüklükteki karelerden oluşan (desen veya kumaş)",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekose, Ekoseli"
    },
    {
        "id": 1326,
        "question": "Tüzel kişiliği olsun olmasın bir ekonomik etkinlik birimi",
        "letter": "F",
        "answer": "Firma"
    },
    {
        "id": 585,
        "question": "Boya sanayisinde kullanılan beş litrelik ambalaj",
        "letter": "G",
        "answer": "Galon"
    },
    {
        "id": 1243,
        "question": "Kilit, menteşe, tel, çivi, vida gibi metal eşya, nalbur malzemeleri",
        "letter": "H",
        "answer": "Hırdavat, hirdavat, hırdavatçı, hirdavatci"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 1203,
        "question": "Gözlük kullanmayanların görmek için kullandığı şeffaf nesne",
        "letter": "L",
        "answer": "Lens"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 990,
        "question": "Güzel, uyumlu ses, ezgi, melodi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nağme"
    },
    {
        "id": 30,
        "question": "Düz ve geniş arazi",
        "letter": "O",
        "answer": "Ova"
    },
    {
        "id": 1169,
        "question": "Perdeayaklılardan evcil ve yabanisi de bulunan su kuşu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ördek"
    },
    {
        "id": 381,
        "question": "Elektrik akımı almak için fişin sokulduğu yuva",
        "letter": "P",
        "answer": "priz"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 830,
        "question": "Toplumda büyük yankı uyandıran utanç verici olay ya da durum",
        "letter": "S",
        "answer": "Skandal"
    },
    {
        "id": 1680,
        "question": "İnce yufkaların içine kaymak konulup üstüne dövülmüş fıstık serpilerek yapılan bir tür baklava",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şöbiyet"
    },
    {
        "id": 1903,
        "question": "YUMUŞAK ÇELİKTEN YAPILMIŞ ÜZERİ KALAY KAPLI İNCE SAC",
        "letter": "T",
        "answer": "Teneke"
    },
    {
        "id": 722,
        "question": "İnsana iyilik getirdiğine inanılan belirti",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğur"
    },
    {
        "id": 726,
        "question": "Ata binerken ayak konulan binicilik aracı",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzengi"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 741,
        "question": "Anı Olarak Alınan Ya Da Verilen Şey",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yadigar"
    },
    {
        "id": 851,
        "question": "Sarı renkli, kökleri ile birlikte toplanan, kökü bir baharat türü olan bitki",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zencefil, zencefıl"
    }
]